之前用特區護照去日本 下次用BNO有冇問題？

如題 好似台灣係唔可以轉？咁日本又得唔得？
求解答

台灣同日本都可以
利申：親身經歷

冇

邊有問題
用藍色去日本10次
上次第1次用紅色，對你講英文，仲好禮貌

bno要唔要簽證？
岩岩renew左

日本唔使 台灣照常整入台證就得

好似係唔洗

唔該各位巴打咁快手答到我

我10月尾去福岡都等緊破處BNO

Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship

台灣唔承認雙重國籍（香港人），用完特區再轉BNO有機會入唔到境

要講幾多次 無論你攞特衰定BNO佢地只會認你一個身份: 香港居民，除非你持有上述兩種以外既外國護照

唔識就唔好衝出嚟誤導人啦

bno 同 特衰本身無linkage
係台灣角度應該係當左你同名同姓

BNO 唔計 除非係BC

臺灣旅行英國國民（海外）護照及特區護照問題

中華民國

香港澳門關係條例

第四條 本條例所稱香港居民，指具有香港永久居留資格，且未持有英國國民（海外）護照或香港護照以外之旅行證照者。

本條例所稱澳門居民，指具有澳門永久居留資格，且未持有澳門護照以外之旅行證照或雖持有葡萄牙護照但係於葡萄牙結束治理前於澳門取得者。

前二項香港或澳門居民，如於香港或澳門分別於英國及葡萄牙結束其治理前，取得華僑身分者及其符合中華民國國籍取得要件之配偶及子女，在本條例施行前之既有權益，應予以維護。

入臺證需要有中文姓名，因為入臺證根據閣下的香港永久居留資格而簽發，所以入臺證要以香港永久居民身份證上記載的資料輸入。否則臺灣入境當局可能會要求當場辦理入臺證 ( 300台幣 ) 。

香港係撚國藉

無問題

入台證只需重新申請就得
填新 passport number

Ching，你地買機票嗰時國籍都係填香港？

GBR/GBN